寬減薪俸稅100%？即係全世界唔使交？

上限2萬呀屌

有上限

上限2萬

寫住上限2萬
樓主比基佬屌得多屌到盲咗?

頭兩萬唔駛交，過左兩萬要交扣減後尾數

咁講乜9 100%
1999 dklm

你肯撚定係唔洗交稅果堆社會寄生蟲黎

dllm 得果2萬

人人都明
係得你唔明

返去做功課啦戇鳩

交左咁點算 有無人知(;´༎ຶД༎ຶ`)

如果係免50%+上限2萬, 即:
原本要交1萬蚊, 免5000, 實交5千蚊
原本交10萬, 免20000, 實交8萬

如果係免100%+上限2萬, 即:
原本要交1萬蚊, 免10000, 實交0
原本交10萬, 免20000, 實交8萬

咁講你明未?

19-20 未有人會交左

唔洗交/交一千幾百我唔會理啦
減完兩萬我都要交呀

預繳喔

我on9咁早左交........

稅都未報交咩稅...

閱讀理解能力0分

早排講緊$1交
竟然有人預繳埋

半個月前交個次係18-19年
好似係 勿屌
做左野幾年only

乜撚嘢 每年都要預繳下年嘅稅

計稅計寬減幾多同你找左條數未無關係架
佢點都係計下一期稅果陣計返你要交定退比你架啦

佢預繳收多你兩萬呀

咁今年預繳係未唔洗俾?

上面一定係未返過工嘅小學雞，何必認真

要向稅局申請

On9真係邊到都有

遲交俾幾多罰款?

屌, 上年都係兩萬啦

上年年中報18-19,
依幾個月交18-19稅 & 19-20預繳,
18-19全免, 所以淨交19-20預繳,
雖然啱啱話免19-20,
但一日未過財委會,
一日你都要交,
最多交完扣埋20-21有多至退返俾你

18-19稅單都未收到

係啊我都要交成億稅添

第一期少交2萬定第二期

暫緩佢個預繳未得

唔係仲咁on9比錢佢駛呀

即係總之稅局叫你比幾多就幾多
唔洗比佢唔會叫你比
比多左佢寄返支票比你
我地就乜都唔洗搞？

填埋供養兩老免稅額，減埋2萬唔交得多喇，不過連登仔個個年薪成球

清晰明白thanks!

即係你 19999 蚊
咪退足 100 % 囉

你交 20001 蚊
交1 蚊囉

你個顏文字點打?

4000蚊果個退稅都唔知幾時嘔返翻黎

DAB又話50K既,DKLM, 垃圾黨

哩個post有幾多人未交過稅

推

18-19年點解全免?

驚細額嗰D pps online banking 交稅交到港共政權倒蝕咋，你估真係港共咁好死。

同問

好撚mean

你講預繳稅？
出年會九返條數

扣

辛苦清教文盲

閱讀理解U

正解

唔熟稅制

但想問黑警既ot錢 需要交稅嗎

嚇死左，唔該Ching

你真係on9，唔係扮

都要交稅

佢未交過稅

你係咪未交過稅?

白痴仔 字都唔識睇

連登仔全部50k入門,
20k稅驚閪

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

以你既智力應該可以免到100%

每次連登講稅既post都好笑過創意台

d 討論可唔可以高質d定我真心左

上限2萬有撚用

清咁樣教弱智都應該明

成班未撚交過税的傻仔
好心讀多d書先啦

睇呢條 thread，好多人都好似無交過稅咁嘅........

屌頭先sam ng仲話100%五萬上限開心左陣, 得兩萬有春用咩, 全民一萬咪又係納稅人埋單, 免三萬都冇咁嬲

employment income from service rendered in Hong Kong
要交

於2019年2月的《政府財政預算案》中，財政司司長建議一次性寬減2018/19課稅年度75%的利得稅、薪俸稅及個人入息課稅。直至2019年8月，他進一步建議將寬免百分比提升至100%，退稅上限維持$20,000，經立法會審議後已正式通過。

又乘機益班呃ot既狗，dklm

兒登仔人工仔，唔使交稅

係WOR, 咁其實即係同上年一樣啦,睇返減完都要交 仲以為一蚊都唔洗

我幫你，logic上，正常就咁寫免2萬就得

只係之前政府成日免幾多%，所以d人睇咪唔覺有問題。

惡到呢

你可以去申請免繳預繳稅...
如果你失業, 退休...
不過佢批唔批准就...

佢有交開稅點會開埋啲膠post

上個月人工你話我洗唔洗交稅
做野第3年
今年先第二次交稅
唔太清楚好出奇？

屌你老母死窮撚 開咩尻po ar
我扣左都要交幾廿萬呀仆街

條友真係唔識

你咁多轉賬收入 transactions, 做邊行?

一樣未又係要交, 都幫到手既
不過擒日都要搵個保險買埋年金同MPF幫多D, 應該趕得切

payme嚟唔關事

7萬幾係平均月薪？

繼續$1交稅

巴打們幫手睇下，我咁係咪即係唔洗理張稅單？
前幾日先收到張稅單，要交3k。。

抵屌

佢應該唔洗交稅嗰啲人黎
教佢無用

你試完話我知

但其實個100%都係多餘，直接話減SALARY TAX MAX $20K就得，唔係要玩到減X%<100%又上限二萬咁撚煩(我知政府做得出，但今次唔係)

預繳稅不嬲都係先交，到交下年稅時抵消，有剩退稅啦。不過下年又有下年嘅預繳稅啫

想問下今年年頭交左18-19稅&19-20暫繳稅, 而加話免19-20稅, 咁E筆暫繳稅會點退?謝。

其實18-19稅都係退稅100%上限2萬，不如你自己參詳下今年張稅單先

每次個數都係 應繳稅款-寬減-上年預繳+下年預繳
計出黎正數咪交, 負數咪退